有個女仔成日都sd套戲話想睇，代表咩

鬼片笑片愛情動作科幻都有

av

表示佢想睇

想睇唔想俾錢

又有傻仔畀錢

代表佢想除褲比你屌呀

只係sd俾你睇
冇話大家坐埋一齊睇

又ff

用你個chat黎做bookmark

一齊睇過 之後扑埋

咁我要點

咁想吓又唔洗錢嘅

你？

屌過 冇乜波得對腳

叫你請埋佢睇
但佢應該冇講到同你一齊坐?

咁洗乜問我

睇戲點解要畀錢？

我請

係就快